% -----------------------------------------------------------------------------
% Conclusão
% -----------------------------------------------------------------------------

\chapter{Conclusão}
\label{chap:conclusao}

Frente aos testes e análises feitos, aprendemos o funcionamento prático das implementações vistas nas disciplinas teóricas do curso. Com o trabalho prático nos deparamos com problemas e desafios que passam despercebidos na teoria mas impedem o correto funcionamento do projeto. 

Mesmo não obtendo o melhor resultado possível, nos familiarizamos com as ferramentas e linguagens utilizadas e o que julgamos mais importante, compreendemos o que foi passado, instruimos outros grupos, aprendemos a trabalhar em equipe, dentre outras diversas habilidades que levaremos para toda a vida acadêmica e profissional.


% -----------------------------------------------------------------------------
% Observação: A norma ABNT estabelece que em qualquer tipo de trabalho
% acadêmico monográfico deve haver um capítulo de conclusão
% -----------------------------------------------------------------------------
